當年三字經點解咁大口氣話自己係全宇宙至醒

中國人真係夜郎自大